教蓄：喇沙書院係假既Band 1

畜*

係咁摭巴閉洗撚做教畜

大家report咗佢用假名先
唔講咁多

佢住係條地道?

喇拔出名嗰陣你阿爺都未出世呀，縮翻落個棺材到啦

就算係band 5都可以有良心

但係教蓄冇

IG: rani_fong

暴露年齡

喇沙都唔係band1 一間學校band幾睇嘅從來都唔係老師 係學生呀戇鳩

培僑先係真band1

721 831

音樂老師？

教吹蕭？

免了

其實真係好憎睇人將成編文字變成HASHTAG

Gay

佢而家教緊庇利羅士音樂

事源：

學生陸運會唱《願榮光歸香港》 稱被副校斥「中毒」罰面壁

goodest logic

啲老師係咪真係以為自己好勁mf
學生考得好 9成係因為學生自己聰明 得1成係老師教
明校只不過資源多啲地方大啲 老師質素其實都係咁上下

阿姐我老啦

喇沙年年出幾個狀元 佢間學校有無先

我諗我同你差唔多

講得band 5都有咁上下

唉😪
其實我未話走之前都真係好ok既...
但我講完走...
佢地話要cut班...無聊到send msg 鬧完我就block我whatsapp...咁點交接...
今年貴更呀？小朋友咩😑
講到我真係好似人地啲拋妻棄子忘恩負義既負心漢咁...
我走都要跟程序賠糧架大佬...
就當佢係信任我先俾機會我發展...我多謝佢信任我...咁依家人地出面有更大既機會囉...我賠糧走搞到要請人，請人係佢人工包架，唔想請人可以留我囉，鬧我有用咩😑
小朋友。。。

人格分裂？

唔好再恥笑阿姐我 ok?

30頭

我同意
喇沙梗係假嘅band1啦
因為佢真既名校

有無圖？

元天啱哂佢

幅Icon 肯定P過黎/就過角度
真人好撚矮 臉闊眼細

睇唔出佢尊重舊校喎

咪就係 是非不分
黃藍是政見 黑白是良知

屌佢老母閪啦
改尻西布頓張meme 圖
含撚啦F91講咩都未撚知

教邊間咁撚巴閉啊？教畜

人地都有自由擺你上黎

同毅進仔笑大學生有異曲同工之妙

良心黑白都有banding？
藍絲個腦係有思考缺乏定點

Belilios 一定好香

推

垃圾困係學校呢個on9制度入面真係腦會更殘
以為自己講句野好有power
你唔係係學校入面吠無學生駁你就以為自己真係啱呀？

批鬥到上新聞先，咁串？

LSC 無得頂!!

DB 仔上

thanks~

庇利羅士音樂